有無人想搵人打麻雀 唔想計錢/平d呢

1999

唔打錢 好玩咩

打衛生麻將不如唔好打

想搵d雀友 唔計錢/收平d得閒出黎打牌 但唔計錢搵鬼人打咩

8番64算唔算細

真...
唔會有動力認真打
浪費人生

接受到 認真

我有兩個fd 打開8番64 成日都三缺一

唔計錢 你約人Skype 玩 開枱啦 咪得囉

3條友打龍通我咪冚家產

平日搵開老母一齊玩

係打龍通就叫佢地分別自己留言啦

借問大家打幾番起 我只係3番起胡

留名

8翻起碼128啦

邊到打開

港島

樓主住邊先
元朗成日3缺1

九龍城

推

留名3缺1搵我

跟隊

咁不如我地組定先 而家咁咪3缺一

推到有個九龍區

去邊度打

西環人跟隊

有無荃灣區雀友
最大可以接受十番256，三番起糊十番爆，唔打花。
另外日本牌都想搵腳打， 但係唔多識計。

港島區留名

三番起糊既人咩心態

十番128

三番起糊留名

約下呢

今時今日仲有人打廣東牌 打到訓著

三番起糊 九番256
或者
一番起糊 最大四番 一番10蚊 半銃

留名

一番起糊 最大四番 四番64

西環人

想約打既入Group積小成多 拉埋d雀友 Telegram group

推入group

差不多十年冇打過廣東牌

西環人 跟

跟隊 唔打錢都ok 想過手癮

打咩牌 花個隻係咩

西環三缺一

入group 啦搵埋你d朋友

打開10蚊一鋪唔計翻
輸得多會發脾氣反臺打人
有無同好？

未玩過咁計
咁咪變左鬥快食雞糊?

食雞糊都唔好玩（唔係話雞糊無技術